腦動脈瘤手術成功機率及康復機率及後遺症等一問？

如題，求高手，不要連登仔google

腦動脈有瘤係非常危險 做手術都好撚難 非常容易就整穿 然後就好多中風既後遺症 再嚴重d 真係上次金仔炒車咁講做植物人

成功率100%